求下聯

我既宗旨係我用中指去終止眾志既種子

求下聯

我既中指係我用宗旨去眾志種子既終止

真心？